{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho640817504/lamada-seoul-sindolim-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432051&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493167372&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=227273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202204336&selectedRatePlan=211274892&expediaPropertyId=19994297&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 서울 신도림 호텔"
    },
    "text": "ラマダソウル新道林ホテル\\n\n大韓民国韓国ソウル特別市九老区京仁路624\\n\nラマダソウル新道林ホテルはロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどに近い位置にあります。 ホテル内にはヘルスクラブとCafe Raraがあり、様々な便宜施設を利用することができます。 この高級ホテルからは南大門市場と光化門も車で近い距離に位置しています。 九老駅から徒歩13分のところにあるこのホテルは、公共交通機関を利用するのにも便利です。 ホテルは計104室の客室で、14階で構成されており、チェックインは午後4時から午前0時まで可能です。 チェックアウトは正午です。 現在は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、確認が必要です。 予約後、宿泊施設に連絡してチェックインの指示を受けてください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 無料WiFiが共用エリアで提供され、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが利用できます。 駐車は無料で提供されますが、駐車スペースが制限されます。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルは大韓民国韓国ソウル特別市九老区京仁路624に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルにはヘルスクラブとCafe Raraがあります。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルから南大門市場や光化門までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルから南大門市場や光化門までは車で近い距離です。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルは九老駅から徒歩13分の場所にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルのチェックインは午後4時から午前0時まで可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルの予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルの予約時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルではベビーベッドやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルではベビーベッドの提供はありませんし、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルでは共用エリアで無料のWiFiが提供され、客室内でも無料のWiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林ホテルには無料の駐車場がありますが、駐車スペースは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ラマダソウル新道林ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ラマダソウル新道林ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 605
    }
}